地政署企圖強拆區議員合法banner

俾錢藍尸鎅banner都嫌麻煩
而家直接叫地政嚟拆

TUI

驚死比人知道反對國安咩
屌你，不如DQ哂所有反對派囉滅聲囉

地政署未立法都奶住先

推

公務員好黃

冇槍學人惡